有趣的是，埃及人甚至還建立了國家資助的種馬場和牧馬場，以供戰車使用。 新王國的古埃及士兵|Dattatreya Mandal | 2022年7月6日|歷史領域 
 他和所有的Jackass船員必須感覺到微風的時間的雙翼戰車趕上了他們赤裸的屁股。 《永遠的蠢驢》是一種愚蠢的樂趣，與流逝的風和時間合拍|Stephanie Zacharek | 2022年2月3日|時間 
 法厄同是太陽神赫利俄斯的兒子，他每天駕駛著燃燒的戰車穿過天空。 關於我們的危機時刻，希臘神話可以教給我們什麼|夏洛特·希金斯| 2022年1月19日|時間 
 讀到它是一回事，但想知道這些摸起來如此柔軟的寬闊石頭是否被古代戰車的車輪壓扁了又是另一回事。 在法國，納邦成為國際聚光燈下的焦點，西爾維·比加，2021年10月29日，華盛頓郵報 
 被摧毀的特洛伊景觀——曾經肥沃的農田被“戰車的車輪和行進的腳步”弄得傷痕累累，海灘上散落著死去的海洋生物——提醒著我們，我們對地球造成的破壞絕不是現代現象。 帕特·巴克的《特洛伊女人》繼續她對特洛伊戰爭的精彩重新評估 
 還有一個人證明了輪椅也可以變成戰車。 布魯克林第一個冰淇淋女孩如何對抗市政廳——並贏得了邁克爾·戴利| 2014年10月13日|每日野獸 
 慄寶排在最後，坐在一輛黃色的戰車上，穿過崇拜者的海洋。 如何吃熱狗比賽|羅伯特·西爾弗曼| 2014年7月5日|每日野獸 
 “我們會讓你的凱旋戰車在外面等著，今晚把你送回酒店，”拍賣商開玩笑說。 2013年5月14日，《每日野獸》 
 衣衫襤褸的流浪漢在長凳上打瞌睡，而富人的馬車正在駛過。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 馬提尼正在維也納執行任務; 但另一個男僕上了車來支援公爵。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 在基路伯的車上，看見那榮耀異象的是以薛。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 對於“阿斯特利戰車、飛行器和跑步機的混合體”來說，這已經很不錯了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 以攔取了箭袋和馬兵的戰車，又從牆上取下盾牌。 《聖經》，Douay-Rheims版本|